曾幾何時，警察係市民嘅公僕。

細細個嘅時候，我地被教育話警察係好人，可以依靠佢地打擊香港罪惡。 但係，宜家嘅警犬就淨係識打壓香港市民。

無錯 仲要袋梗納稅人(市民)人工打壓返普通市民